當我見到李慧詩⋯⋯

我真係驕傲香港有個咁開朗的運動員！

外表冇人地咁好
新聞自然集中佢的運動表現
佢在新聞出現
唔係賣化妝品廣告
唔係賣女性用品廣告
而係奪得世界賽金牌
代表香港攞彩虹戰衣

我唔識單車
但當年王金寶條片我都有睇過
感動由心而發
再睇李慧詩攞獎後訪問
台上台下都有大家姐的開朗笑容
我唔識佢
但印象好好

李慧詩，多謝你，香港有你係福氣

廣告如果佢靚d 你慌佢唔拍

星中之星

係

化左妝靚哂

Iron man1伏筆黎